政府幾時再派抗疫基金

1萬蚊 日常開資都唔夠啦
今次仲爆得勁過上次
如果再派我實信政府冇事架

林鄭：我唔會中圈套

冇錢買麵啦

一萬蚊已令我原諒月娥媽媽
媽媽 i luv u

請問你間村屋仲招唔招租